而家去dcfever二手買賣真係慘過食屎

成個dcfever 都係二手佬收賣佬大陸佬掘礦佬
你賣野就鳩壓價，然後不停用分身問價，一睇d交易紀錄就知成班收賣佬

想買野仲戇鳩，我開post想要張顯示卡，佢果頭用A account pm想放但講埋d濕鳩理由抬高價我都算，轉頭佢即刻搵分身徵求同一張卡真係精叻 ，擺明想收哂d顯示卡黎炒。

仲有 記住唔好咁心急比留電話聯絡，試過比完電話佢，佢已讀不回ok fine，過兩日無啦啦無來電顯示打黎又口疾疾問係咪dcfever ，又問埋d濕鳩寫左係post入面既野，問佢係邊個user有無聯絡方法又唔答。

真係咩怪人都見盡

以前一直都有用開dcfever 買賣野，不過多數係相機為主，一直都好順利，d人都幾好禮貌
上年買賣顯示卡都無咩野，而家掘礦掘到成個用家市場都錯撚哂，真係屌佢老母

Bitcoin佬=倫敦金佬=地產佬=保險佬

連顯示卡個市場都搞到咁,唉

我放rx470賣$2300
有人pm $1650即食
食佢老母, 好似即食係益左我咁

跟住放電話寫$350
問$200我話$300
隔一輪又問多次$200
另一個又問$200我唔肯,跟住佢覆
「是旦啦放既你早些少call約la。不過我短期內得 今日得閒」
好似我仲要就佢佢
結果另一個人$350冇議價

唔急既真係慢慢拖
我有部電腦放$250
d人係咁問$50 $100
放左半年
最終有人$250買左
只要有恆心, 始終都放到

十個八個話自己係學生

我放480 1800放到2046都冇人要

窮撚仲用緊750冇錢換新卡

1200夠唔夠買 970 2手

交收過十幾次多數正正常常 不過都係睇彩數

D人都on9, 有誠意買壓價壓到暈，另外有人少少野要去佢附近交收，旺角都嫌遠，唔理佢算，之後有人不議價搞掂

dcfever lau818

同一個人嚟？